等唔切了 即刻外賣左將軍漢堡黎食

等左成年啦 好撚想食

屌你老母 原黎未有!又話8月30號既！

唔會依家出啦